212 銀髮手足吹雞遊行 唔好掉低佢地！

【林鄭交代CSi口罩去咗邊？】
銀髮族遊行
武漢肺炎肆虐香港已經個多月，周邊地區政府都盡辦法協助市民做好防疫和抗疫的工作。
但香港政府到今時今日連一個口罩都俾唔到市民！懲教署嘅口罩究竟去晒邊？
係咪每個警察都可以攞幾箱口罩返屋企，然後派比親戚朋友？
點解連屯門大媽都有CSi口罩，但係香港嘅市民要通宵排隊去買口罩呢？
林鄭，俾個交代香港市民好唔好？
今次嘅遊行比較特別：
第一：過去十四日曾到過中國的市民請勿參加
第二：只有主持人發言
第三：不叫口號
第四：戴豬嘴/口罩
第五：戴眼罩
第六：帶酒精搓手液
第七：帶藥油
第八：自備標語牌
第九：企疏啲
第十：Be water
日期：2020年2月12日星期三
集合時間：12:30
集合地點：遮打花園
起行時間：13:00
遊行終點：迎賓館（禮賓府）
*不反對通知書申請中
Source：銀髮族老而不廢 Facebook

銀髮族魄力世界第一
老人家撲口罩咁難，又容易中招都出黎行！
比啲支持佢地

咁嘅時勢好心就唔好搞遊行啦
實少人㗎喎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

高質
（微博奇文共賞）震驚十四億人！道德綁架醫護是奴隸社會的控制手段

訓左半年？

收皮啦死黑警

銀髮族

推

( Show Blocked User - 大會指定安全套 )

你老母做雞就收聲啦

當大家喺網上鍵戰叫人交代CSI口罩
銀髮已經走在最前

721

推

後日

Push

仲叫人集會同班人打邊爐有乜分別
仲要係老人家

銀髮真係好勁，但希望公公婆婆小心身體

去禮賓府咁好玩 ? OK

請推行動po

如果只有主持人發言、不叫口號同企疏啲保持距離都ok
因為你戴住口罩正常對話又唔會口水四濺嘅
如果唔係罷工醫護同平時街坊落街抗議民居起隔離營果時咪GG晒

一定要身體健康、百毒不侵

push

我懷疑如果帶超帶帽唔帶罩，班黑警唔敢行埋黎

而家已經唔係外邊傳入
本地都有零星感染
你肯定到同你行嗰個老野清清白白咩？
本身就唔應該出黎行啦
仲要係老野 唔係後生仔
如果你可以話罷工同落街抗議班人冇事即係安全
日日全香港大把人出街食飯聚會
只係得一單集體中招
咁係咪出街食飯聚會其實好安全？
唔係囉

超帶帽

帶黑超+帽
唔帶口罩

五毛死撚開啦

Sor我腦殘

感謝銀髮族

Sir, 咁早開工拿?!

老野老野，尊重下啦
唔係話安全，每件事都有風險
如果你接受唔到個風險去行動可以唔參與
想問下閣下係咪日日留喺屋企無出過街？

推
lunch落去行一行

支持

收檔啦你
而家佢地搞遊行唔係提高風險？
同班廢老仲要返大陸有乜分別呀？
咁唔好鬧人返大陸帶病毒黎香港啦
乜班老野遊行係返工？遊行有錢收？
我就左膠睇病人冇得唔返工
班老野係咩？

想join但平日真係預少人
要返工

支持，唔係銀髮都要去撐下

班黑警唔怕死
同義和團一樣刀槍不入

就算唔行都lunch過去舉下牌支持下銀髮手足啦

終於到我出場

PUSH

野你老母呀
除時係你呢個後生有事野到人呀垃圾

佢地真係好有毅力

銀髮

帶齊口罩眼罩
着多件衫保暖

好人一生平安

銀髮族好勇, 一野沖去禮賓府

我老咗唔知有冇佢地咁叻

銀髮族真心最捱得

推啊

廢老咪撚出嚟抽水

Respect

多謝推post

銀髮族不是廢老

好危險喎成班老人家
免疫力又冇後生仔咁好

你講你自己？

你食屎啦

可能都係想做下野，但又冇咩做到

大家得閒可以去支持下

尊重d唔該

感謝佢地付出
但係驚有啲仆街藍絲明知自己帶菌
突登過嚟惹啲菌畀我哋

我講我個名

我唔明啲人點解咁驚中
又話要攬炒？
銀髮族搞活動又潑冷水
廢乜撚嘢老啫？
人哋第一個組織搞新屋嶺一日遊

自己排唔到口罩
又要口罩for返工 (都唔係罷工嘅)
就鬧人廢老排哂你啲口罩

廢老唔嚟排
啲口罩都唔輪到你啦
你要返工嘅話
點樣請半日假嚟排？
根本就魚蛋論

收皮啦Condon仔

收皮啦死condom

上面落左黎咁多人 好多仆街中咗招都特登去人多既地方傳染人 遊行一定出事

我擔心老人家健康多啲

人哋冒埋疫症風險都出嚟
你做咗啲乜嘢威水嘢呢請問

之前醫護罷工佢哋都係少數有搞行動
可惜我開post都咩人理

大家掛住口罩口罩

幫推唯有

推唔到 去既拎多幾個口罩比銀髮族！

佢哋夠唔夠口罩架多謝銀髮

推呀

希望夠

佢都知自己係condom

第一：過去十四日曾到過中國的市民請勿參加
第二：只有主持人發言
第三：不叫口號
第四：戴豬嘴/口罩
第五：戴眼罩
第六：帶酒精搓手液
第七：帶藥油
第八：自備標語牌
第九：企疏啲
第十：Be water

一上連登見到個個追住醫護消防黎屌 on9

難得個acc咁舊都晒

要派口罩就聽日派畀銀髮手足